[突發] 終於搵到新方法可以撚警犬, 而且法庭都會一定幫你

上訴人自辯供稱，當天在旺角轉車回家，下小巴步行途中被兩顆催淚彈打中腳部，及後行到警方防線時，憤怒地自言自語，說出「X你老母死差佬」。他強調當時身旁無人，也沒拍攝警方防線，卻遭警方舉槍指著，又用強光照射。他又自言沒有不滿警方執法，反而支持。

【中年漢一句「X你老母死差佬」罪成上訴得直 官：支持警察者有時也會失控罵警】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：

支持警察 吞槍自殺
支持警察者有時也會失控罵警 sorry lor

push

而家個問題係佢地以條友是否自己人而判係咪有罪，而唔係佢個行為

中年漢先上訴到啫
你試下後生仔叫？
上訴到終審都要你坐

我哋大叫支持共產黨喺法庭都冇用

咁用番呢個導案例呢?

應該仲係普通法

屌你死黑警 支持警察

屌完警犬，say 句sorry 囉，一團和氣

唔相信年輕人支持警察會鬧佢地
完